懷疑林奠會用返現有班底！

吳得掂、團地波、強國完呢班……

有幾件講明唔玩，另外now 講話佢會清洗財金系 (品客馬房)。

估計唔玩既，會盡量用返佢地副局長代替。而財金系，可能換晒大陸紅色 + 689班底，方便將庫房錢北上『救蟈』

林鄭月娥：當選後會為財金系統換血

淋病選到波叔必留任
到時就真係庫房救國

焦土好波